「我很愛香港，但這裏發生的事情令人很大壓力，當看見BNO簽證推出，丈夫與我去意已決」

拍拍蘿友走，然後就話好撚愛香港

樓主快啲走
好快有兩班人衝入嚟互屌

push

無論係留係走都係手足